(裝備撚)發夢見到好多棉手套

棉手套好處係平同輕
但防禦力低 搬野ok
但要高d防可以買皮手套(扎鐵佬會用)
五金買大約$180-220 1打

我冇野講

冇野講

冇講

冇野

我冇講

會買物資o既可以cap圖